有冇人試過扔左啲要洗嘅衫落廁所？

細細個成日放學返到屋企好攰
就會好自然咁扔啲衫落廁所
扔左落去先發覺扔錯左拎返上黎放落洗衣機